屋企有小朋友真係訓唔到晏就

屌你老母我同表弟住
9點鐘已經醒左
仲要大叫
我仆你個臭街
又玩爆旋陀螺又玩LEGO
吵到仆街
點訓啊
我等你大過，我8點醒
我一定播歌
吵撚死你
屌你老母

唔撚夠訓
未醒呀屌你老母

我明

佢地平時十點訓六點起身
放假訓多三個鐘都會九點起
似我地呢啲大人放假訓到點幾兩點咩

利申 之前同姨甥女住

遲啲去買個3m耳塞

係囉
講野又大聲
星期六，日想訓多啲都冇機會

佢練琴呀屌你
差啲眼訓死

哇屌
共勉之

最近去左第二個親戚到訓
不過遲下會唔會返黎就好難講

已經好好
起碼轉左環境
宜家仲要冬天
要冬眠架嘛，9點已經醒啦

耳塞加眼罩
點訓都得

仲要鎖門

鄰居有細路都係